民意逆轉？今鋪佢地輸到盡就真！

原因：殺入商場追捕一班走緊既示威者
意義何在？
打算拉晒幾百人？
在場咁多普通市民 又點分？

形勢：商場大量市民
而依種逼虎跳牆方法係可預見會受到反擊
有無評估過最壞情況？
同見警方數量唔算太多
要佢地去送死做新聞？

請大家繼續分析

而家呢個政府得番黑警同cctvb撐腰
只要繼續施壓同抵制一定贏到
香港人加油

咪撚再講咩民意唔民意
次次都比人打到仆街仲要理其他人感受？
同埋你有冇睇琴日沙田班街坊點樣屌走班狗？
班狗依家根本就過街老鼠咁

唔係在意民意
但今鋪佢地既步署係輸到盡！

同要推在場邊個命令殺入商場
拎警察入去肉博送死

無啦啦成班人全副武裝衝入商場見人就打, 嚇死D街坊咩

成班弱智根本想行私刑
商場咁多人佢拉得晒咩？
根本就係想入去同人講依家係最後警告 再唔走就打
成班垃圾封晒出入口但比最後警告人
司馬昭之心啦 到最後比人打到仆街火車又停返站
大家下腦諗下都知火車唔停站係港鐵決定定還是政府決定
點都好 琴晚既勇士們你地做得好 你地為今次既運動踏出左一大步

當泛民議員保護示威者時，何君堯去左邊？撐警原來得個「講」字
上級錯誤指揮，令前線陷入危險，被圍毆、斷指

泛民落力幫，建制大隻講
警員衝鋒，建制失蹤

藍衫衝鋒，白衫領功
傷就前線受，職就大sir升
斷指無陰公，一哥發噏風

721金鐘之行，網民會重點打擊冒警騙徒

721 攞番樽鹽大行動
連登仔向警察呼籲：
我哋目標係政府，而唔係警察
請警察721罷工，不再淪為政治工具

衝入去見人就打
普通市民都驚到掉野啦係咪先